[
    {
        "randomId": 358
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    }
]